失眠，到底仲訓定係捱一日調整返心理時鐘？

已兩三日咁，轉頭10-11am就會訓得著

捱一日好d，我之前都係咁
去到夜晚攰就早d訓

隊草